成班傻閪唔到最後一日都唔去做檢測

聽日無工返就陰公豬
港豬無工返慘過死

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
日日食納豆
(狗隻#37458)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?